［突發］台灣拍賣直播

好多nmd
Facebook 打米蘭站逢甲店

推

一對3千蚊嘅nmd 正係要台幣6 7千，為返都係1千幾
抵屌到

仲有Gucci 袋成17000台幣